{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008531",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 호텔 썸"
    },
    "text": "釜山の鼎冠に位置する最高級ホテルである鼎冠は、とても特別な休息を提供します。 当ホテルは計39室の客室を保有しており、様々な言語で案内サポートを提供しています。 連泊の際には追加料金が発生し、週末には平日に比べてより高い追加料金が策定されます。 当ホテルは最高級ホテルの寝具を提供し、寝具類は1回使用後に交換されます。 また、すべての客室はWi-FiとNetflixを無料でご利用いただけます。 大型駐車場もあり、一部の客室にはサウナシステムと最新式のエアドレッサーが備わっています。 ミッドナイト客室は先着順で販売されますので、早めにご予約ください。 周辺には釜山鼎冠ポリテック7大学、CGV鼎冠店、ホームプラス鼎冠店のような施設が位置していて便利です。 また、釜山プレミアムアウトレット、釜山追慕公園、釜山鼎冠邑事務所、釜山鼎冠白雲公園墓園なども車で簡単に移動できます。 宿泊施設は禁煙客室を保有しており、最新式のインテリア、朝食サービス、黄金客室、そして空が見えるビューなど、様々な施設とサービスを提供しています。 CPU11世代とグラフィックカード3060に最高仕様のカップルPC客室も完備されており、特別な旅行を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鼎冠ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "鼎冠ホテルは釜山の鼎冠に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "鼎冠ホテルは計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルでは何語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "鼎冠ホテルでは様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末には平日に比べて追加料金が高くなりますか？",
            "answer": "週末には平日に比べてより高い追加料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルではどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "鼎冠ホテルでは最高級ホテルの寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "寝具は何回使用後に交換されますか？",
            "answer": "寝具類は1回使用後に交換されます。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルの客室では無料でWi-FiとNetflixを利用できますか？",
            "answer": "はい、鼎冠ホテルのすべての客室はWi-FiとNetflixを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、鼎冠ホテルには大型駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルの一部の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "鼎冠ホテルの一部の客室にはサウナシステムと最新式のエアドレッサーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ミッドナイト客室はどのように販売されますか？",
            "answer": "ミッドナイト客室は先着順で販売されますので、早めにご予約ください。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "鼎冠ホテルの周辺には釜山鼎冠ポリテック7大学、CGV鼎冠店、ホームプラス鼎冠店のような施設が位置していて便利です。"
        },
        {
            "question": "車で簡単に移動できる観光地はありますか？",
            "answer": "はい、釜山プレミアムアウトレット、釜山追慕公園、釜山鼎冠邑事務所、釜山鼎冠白雲公園墓園などが車で簡単に移動できます。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルは禁煙客室を保有していますか？",
            "answer": "はい、鼎冠ホテルは禁煙客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルではどのような施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "鼎冠ホテルでは最新式のインテリア、朝食サービス、黄金客室、そして空が見えるビューなど、様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "鼎冠ホテルには最高仕様のカップルPC客室がありますか？",
            "answer": "はい、鼎冠ホテルにはCPU11世代とグラフィックカード3060に最高仕様のカップルPC客室も完備されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 675
    }
}